希望譚耀宗復出出戰新界西，老衲想投你一票

譚耀宗真手足

投蟲泰就好

G持光頭警長都出嚟選